{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152951?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 월드컵리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインの後には人数の追加料金が発生し、大人は1人当たり15,000ウォン、5~13歳は1人当たり7500ウォンであり、4歳以下は無料です。 寝具の追加費用は一部屋当たり10,000ウォンであり、現場で決済します。 朝食は事前に予約注文が必須であり、現地での決済となります。 朝食は韓国料理バイキングが提供されており、時間は午前7時から9時までで、地下1階の漢拏ホールで楽しめます。 朝食料金は14歳以上はお一人様10,000ウォン、5~13歳はお一人様7,000ウォンです。 付帯施設としてはフィットネスセンター、セルフ洗濯室(無料)、ルーフトップ、カラオケ、カフェテリア、コンビニ、フットサル場があります。 宿泊客は無料駐車場を利用でき、60台以上の車両も収容できます。 また、無料Wi-Fiが提供されます。 客室内では禁煙しなければなりません。 追加費用はすべて現場で決済されます。 チェックイン以降のご利用についてのご案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックインの後には大人は1人当たり15,000ウォン、5~13歳は1人当たり7500ウォン、4歳以下は無料の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は一部屋当たり10,000ウォンです。現場での決済となります。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "朝食は事前に予約注文が必須です。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時までの間に韓国料理バイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は14歳以上はお一人様10,000ウォン、5~13歳はお一人様7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、セルフ洗濯室(無料)、ルーフトップ、カラオケ、カフェテリア、コンビニ、フットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料駐車場を利用できます。60台以上の車両も収容できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に利用できる施設やサービスの案内はありますか？",
            "answer": "チェックイン以降のご利用についてのご案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 451
    }
}